一上連登就上哂癮

係咁碌，停唔到

【913 八月十五】 金鐘悼義士

啱呀，日日由朝碌到晚，不能脱毒

我唔毒

碌咗3粒鐘了